一句講哂，唔講錢 男人樣定身高重要d？

身高 = 正評
樣 = 負評

189李光洙 vs 165郭富城
185李鍾碩 vs 17x余文樂

189李光洙 vs 165郭富城
185李鍾碩 vs 17x余文樂 [/quote]

李鍾碩點都靚仔過條柒頭漁民樂啦

韓狗就算啦好嗎